[有圖] 覺唔覺得綠色和平係ig 出既廣告愈黎愈過份?

之前迫完餐廳走膠袋，再迫佢地走飲管，宜家連杯都話要走埋

邊間餐廳唔跟隊就比堆環保撚影相上網公審喊打喊殺咁

環保撚你地冇撚野下，食餐飯走呢樣走個樣你煩唔煩呀？！連裝食物既工具都食條毛呀！ 有本事就下次叫老麥外賣個陣係電話同佢講話可樂走杯呀，佢地唔屌柒你唔cut你線我自切

走膠啦屌，你班硬膠。

由佢屌囉 睇班偽善撚係到喊苦喊忽不知幾過癮

你啱

用開手兜住飲

地獄一定會比環保撚塞爆

同人環保, 但唔比解決方法

飲野已經唔環保啦，所有成份都要加工，又要用機器

下下帶隻杯去，你隻杯又要洗，即係又浪費水

真正既環保撚應該上山住，去河度飲水，或者飲翻自己啲尿

好撚八婆囉
淨係識嘈嘈嘈

我成日都覺得環保撚係一班腦病變既傻鳩

如果同時係耶撚咁點算

依家開個投票都唔敢

收埋d捐款就係不斷落facebook廣告

邪教嚟

啲環保撚走乜走物自己腦都走埋

佢地係社會完全零生產力

開個投票既話佢應該可以直接收檔

如果唔想多過想會點

不如試下

呢句真
之前有條友話咩 填海全部起公屋會支持
我心諗你咪姐係驚住緊果座望海私人樓跌價
根本條海豚係點都無關係
關鍵在佢地唔想個個有屋住無租收

大家一齊入去投唔想大家樂走膠

真正環保係水都唔好飲，因為會變尿，唔乾淨
擺明係環保撚想攞隻大杯去r多幾啖嘢飲

其實只要整單食物中毒，就會全線收皮

大家快啲去facebook投票

落多2層

城市人講環保真係得啖笑，完全係形式主義
搬去深山用蕉葉遮住碌鳩食野果飲溪水先學人講環保啦

B18喇喎仲落

自攜杯
邊間快餐店會咁得閒特登拎你隻杯斟野飲
繁忙時間遇著呢d仆街真係多撚謝佢

之前佢有個廣告係話咩政府要停售塑膠樽裝水 我心諗明明日日有睇新聞點解咁大件事都唔知
屌佢老母 原來係政府場地停售 佢個廣告講到全香港都唔賣樽裝水 勁撚on9

最好笑就係呢幾日喺大學站佢地仲夠膽死同我講先生 簽個名支持環保丫

自己帶杯就減價有咩問題?又唔係冇帶就加價
連登仔成日見到環保兩個字就屌左先
你有你照食 人地有人地帶杯咪得
利申: 反對環保撚盲目迫人環保

而家都已經響度圍爐

兩登反環保都係 咩都屌左先
迫人環保既人抵屌 但唔應該講到環保係地底泥

支持，下下自己帶杯帶盒，久而久之啲人就會覺得屌你咁不如我自己煮撚埋/索性去第二度食，之後大家樂依間垃圾就會全線執柒，對社會嚟講係一件好事。

耶撚同環保撚
邊個on9啲

佢地咪最撚膠囉
幾撚時走

打和喇 super

最好所有連鎖餐廳
唔好提供碗筷同杯
咁就最環保啦

耶撚係煩，但唔會影響到我正常生活

佢地班人個腦係咪屎做

超煩

措拖
讀下書先啦

餐廳沖嘢飲落你隻自備
到時飲到肚痛
咁係你隻杯洗唔乾淨定係餐廳嘢飲唔乾淨呢

自攜杯呢個問題屌極唔化

你開餐廳 班友買野飲前喺杯裡面落少少野，莫講話落藥，落少少唔知咩粉加擦膠碎，飲撚到肚痛真係可以瘋狂勒索 完全保障唔到餐廳，邊撚度來人手check杯？
要環保就咪撚生仔，同即刻去死啦

呢種環保撚同耶撚一樣好鍾意強加自己價值觀落其他人度，仲有個ig 唔知係條友本身有問題定迎合班撚屌而做，一樣咁戇鳩

其實呢個問題已經講過
衛生問題 人地唔會比人帶自己杯裝野
萬一食物中毒比人屈點算

其實我唔明白, 就算大家樂唔用D膠, D膠本身就已經生產好哂, 都會俾第二個用, 有咩意義? 點解佢唔源頭減廢叫D製膠佬停產?

推一排慣左之後就無減價架啦
未即係變相加價

好似話係有人用先會有人整
btw 環保撚提出解決方法先走塑好冇

投左

打爛隻膠碗

叫佢試下唔好按like，走塑哈哈笑

睇佢有堆like似買返黎

做多左啦

減廢根本唔係市民之力做到，環保膠改變唔到當權者就搞市民

冇得買樽裝水其實好唔放便，宜家去打波如果冇帶水要局住買解唔到渴既濕9飲品

強制環保撚結紮

環膠

逐餐平跟本on9
1蚊幾毫
你話整過計劃 一個月有印花 20個
(一次唔用紙製唔品膠製品俾一個）
就有50蚊 d 人先會考慮啦屌

輕推一下

建議強制走飲管同膠牒膠刀囉

減少膠產品 應該抵制波鞋

根本環保撚就得個講，未試過諗到就話乜都得

由本身關注環保有follow
到前排頂唔撚順unfollow
講真啲膠喺有必要性
你最多咪教育啲人唔好鳩拎鳩用嘅撚屌
好似依家咁乜都話走膠 真喺屌出聲

推 入投唔好

推

講咗無氣，綠環不嬲都白痴

逼埋啲雞支持環保屌

依樣啲餐廳應該唔會陪佢癲
買得外賣唔會因爲要自備盒仔而堂食
反而係去第間
邊有餐廳會咁樣捉蟲入底褲呀on9環保撚

有時環保撚硬係要搞到咁膠 搞到人反感先安樂。
走塑呢個字好怪 但最近好似好多人用咁...

唔好生仔 減小全球人口 小左人類 係咪最環保？
屌你出街食個飯自己帶呢樣果樣，咁同我係屋企食有咩分別？

大家入去投唔想

無需求咪無供應囉傻鳩

耶撚同環保撚都一樣咁戇鳩， 獎門人， 打和啦super

用LIKE黎投想果下已經基本上嬴硬
根本DEFAULT就係LIKE

雖然我都唔認同啲環保撚
但你個point又太夾硬喎
你咁講我拎完嘢食自己落毒落去都可以屈佢啦
如果餐廳有問題嘅話會有集體食物中毒
得你一個肚痛嘅就反省下自己點洗嘢啦

冬0茶走杯夠環保

柯屎都唔環保 咪撚食野

可以走, 可以自帶餐具
但唔該叫埋佢減價

環保既話不如唔好出街食

遲啲走埋個飯好唔好，野都唔食夠哂環保

環保撚都痴撚線
同啲素食撚一樣咁煩膠
自己唔做既野迫人都唔好做
佢地咁鐘意走塑 咪自己帶隻杯裝囉
宜家搞到我間學校外賣要比一蚊

環保撚仲痴線過共產黨
完全唔俾人有自由意志選擇
我就用多d膠睇你撚樣嘈嘈嘈係到

屌佢老母臭閪喇
搞撚到m記次次外賣要問佢拎膠袋拎走已經好on9
而家又乜柒冇飲管日 又咩唔用膠餐具 咁外賣拎手食呀屌你老母
好彩唔係咁多餐廳睬呢班傻閪咋

冇減價咪齊齊原價 關唔帶杯既咩事?

永不超生

姐係我覺得你咪一黎就討論食物安全呢個問題囉
點解個個都永遠都係一野屌鳩左環保先
再加句要環保要不過早d死撚左佢
唔係所有野都非黑即白
點解唔可以係環保同生活質素中間拎個平𧗾點?

唔該飲可樂走淨杯

Report佢啦

好簡單...咁用得快左咪快左落單整多d囉....

班環保撚真係好撚煩，成日嘈呢樣嘈嗰樣，熄咗office部冷氣先啦

環保杯？
10個都唔知有無1個人會帶黎

鋪頭有做環保杯減價咪又係無人帶黎

重要比班環保撚投訴要求我地負責返d即棄杯

膠粒係下個鉛

greenpeace.CHINA

dnlm 講乜都冇用

環保組織專做D無謂野
膠袋收費已經係災難級啦

最賤係啲polling全部都係假

次次呢D連登post都好正~

一班係咁屌環保撚on9，但其實呢班屌人既先係少眾
就好似一大班馬騮係個籠入面，不停笑緊籠外面既遊客係on 9一樣

成班中學雞跟風定點撚樣 講到綠色環保拎住支槍指住你話唔比用膠樽咁 而家又唔係要加你錢

你個環保撚繼續你既環保吹啦

有冇環保撚答下用唔用condom???

環保撚d女係咪食開藥任人中出???

平衡點就係環保撚自己慳啲使唔好搞鳩其他人
下下搞到其他人生活不便，當然會俾人屌冚家鏟

成個校園無飲筒，老麥減派膠袋就係環保撚走塑計劃做成，環保撚老母俾狗屌，全家冚家鏟

笑吓你地就代表我係環保撚？
連登仔仲停留係小學雞既二元世界？

環保撚咁撚崎型

都係因為垃圾政府無能

人類先係源頭
你班環保撚
不如奉獻自己既生命仲好啦
減少人口
未可以滅少用塑膠囉

高質

平時連袋都唔帶
你老味叫帶隻杯

綠色和平不嬲都係環保界既毒瘤
做法好似想人返原始時代，而唔係諗方法係發展同保護環境之間作出平衡

環保撚真係好撚ON9

綠色和平既員工 出街食飯係咪會自備碗碟餐具杯

好過你中二病

又回帶…

世界大戰

其他國家既環保撚唔想膠袋污染環境 所以整到個膠袋可燃燒
香港環保撚倒撚轉 收膠袋稅 唔撚用咪唔污染囉

自攜杯優惠 吸引人用少啲膠杯 有咩問題

綠色和平呢啲根本矯枉過正，搞到人對環保撚愈嚟愈反感
以前喺間ngo做過，入面有個staff講得好啱
佢話環保/可持續發展唔係叫我地好似原始人咁茹毛飲血，而係點樣喺唔影響現有生活質素既情況下儘量用少啲資源，減少浪費
而家綠色和平同部分環保撚根本走火入魔，人地唔做就紅衛兵咁批鬥人

利申：環保撚

要用自己隻杯先可以話人加野嫁咩

講得呢d應該乜春都唔識
利申讀Enviromental Engineering 全班冇人有呢d濕鳩諗法

咪撚講廢話啦

專家

到時快餐店外賣膠袋都走埋我真係唔放過佢地

環保嘅嘢適可而止咪算 係要整到犯眾憎

真係唔知走飲筒呢樣嘢邊撚個諗出黎
canteen d攪拌棍全部一次性，跟住你走條飲筒話環保
點解你唔強烈建議canteen用不鏽鋼代替一次性攪拌棍先？
飲慣凍飲嘅睇下個杯頂，我真係唔知邊個勇士夠膽每次都咁夠膽貼埋杯頂飲落去
最難頂就係，飲嘢本身係享受，搞到變咗難受

膠就話分解唔到姐
紙嘅都唔得？
早兩年睇話有啲可以食埋落肚嘅餐具(碟,杯,早幾個飲管添啦）, 唔見你班環保撚叫政府引入？
你班環保撚根本就係一盤生意同五毛/kol之流一樣

自己帶杯飲完肚痛入邊個數

香港啲膠袋要收錢唔代表啲人會用少左膠袋
有時5毫子一個，為左唔想人地找返5毫比我
所以就要夠兩個湊齊1蚊
仲有係真係要袋既時候係唔會因為個袋要錢就唔要
咁點解唔係要搞啲可分解既膠袋出黎？
同理，點解唔係搵方法整啲可以分解既即棄餐具
而係一下就咩都唔比人？

根本班仆街就係借環保做籍口黎cap 水
最經典係班仆街個office 凍到雪條咁但叫人冷氣唔好開低25度

真正環保撚應該自殺

樓主開過個post叫入去投唔想落班仆街面啦

因為我哋唔似你班環保撚，下下都唔用腦想野，爭取呢樣爭取果樣，但又唔想下之後有咩影響，有咩替代措施，你啲所謂平衡生活同環保，就係要其他人就曬你哋，同你過一樣的生活，用你把死人尺量度人
食物安全就係自攜杯第一個問題，亦係食肆考慮實唔實行的最大因素，你同我講咪一來就討論呢樣野，咁有咩撚好討論？討論下天氣好唔好
作為環保撚，你唔係唔知人類本身就係地球癌症，根本人類唔存在，地球就咩污染問題都無，所以作為關心地球的你哋，好應該以身作則，快啲去結扎絕育

我就唔信佢哋唔出街買嘢飲

其實上面屌得咁大聲嘅人係咪唔識字 個post講緊走塑優惠 即係有帶有優惠 冇帶咪原價 又唔係要餐廳唔比杯碟你用 多個選擇有咩唔好 你唔想參與又唔會搞着你 除非你係大家樂員工

減少碳排放等於禁止所有動物呼吸咩 冷靜啲啦

講得好

環保撚扑嘢帶唔帶套？

戇尻你覺得佢會就咁減俾你 ？

有帶就原價
無帶就加錢

支持左環保佢又無蝕
香港啲商家手段唔係唔知呀

檢舉左班垃圾

所以我最愛法國貨 因為法國佬炸左佢地架船 😏😏😏

成班憤青 環保有咩問題？ 話環保阻住你嗰班可以行遠啲 環保緊係唔方便架啦 與其話人環保撚不如話你地自私自利淨係貪圖方便 不服請辯

屌你老母垃圾環保撚

諗起以前係石門x電返工
個𨋢個電視叫人環保開冷氣較25度
屌你個office個冷氣18-20度
凍撚到仆街

有用人先有人整
咁唔係應該教市民自備咩
屌人餐廳做乜尻

利申：有同綠色和平講過，唔應該係叫餐廳走，應該係教人自備，但on9綠色和平唔理 選擇迫啲餐廳唔俾派，然後強制所有人同佢一齊環保

ching講得岩呀
唔比餐廳用其實有D白痴

我支持環保，
只係覺得呢啲團體，
對政府壓力係零，只係識得搵市民大眾嚟搞

普通人做善事真係得啖笑，完全係形式主義
捐晒成副身家比有需要嘅人，將生命奉獻比慈善先學人講做善事啦

針唔吉到肉唔知痛
塑膠垃圾問題咁嚴重，只係目前唔洗你班賤民承受苦果
一個二個"一於懶理"，不愧係華人賤種DNA

重有叫人唔好搭車 唔好用電腦電話個班傻閪
照你個logic，只要做嘅野唔係100%善，就唔好行善?
塞返入你老母個閪啦

似乎人地環保撚諗得長遠過你啵
人地起碼睇嘅係幾十年後嘅發展影響

矯枉過正嘅環保人士應該做人形蜈蚣
咁樣最環保!

"你隻杯又要洗，即係又浪費水"
agger

"Mr. Goodall calculates that if you wash plastic in water that was heated by coal-derived electricity, then the net effect of your recycling could be more carbon in the atmosphere."

呢篇文章講得好好

Then why do so many public officials keep vowing to do more of it? Special-interest politics is one reason — pressure from green groups — but it’s also because recycling intuitively appeals to many voters: It makes people feel virtuous, especially affluent people who feel guilty about their enormous environmental footprint. It is less an ethical activity than a religious ritual, like the ones performed by Catholics to obtain indulgences for their sins.

Religious rituals don’t need any practical justification for the believers who perform them voluntarily. But many recyclers want more than just the freedom to practice their religion. They want to make these rituals mandatory for everyone else, too, with stiff fines for sinners who don’t sort properly. Seattle has become so aggressive that the city is being sued by residents who maintain that the inspectors rooting through their trash are violating their constitutional right to privacy.

But cities have been burying garbage for thousands of years, and it’s still the easiest and cheapest solution for trash. The recycling movement is floundering, and its survival depends on continual subsidies, sermons and policing. How can you build a sustainable city with a strategy that can’t even sustain itself?

咁我入m記，食完肚痛，m記屈我隻手污穢都得啦
不如以後m記規定要用m記提供既叉黎食

講真生物生存都唔環保啦
呼吸會有二氧化碳
生物活動會留低碳足跡
扑野生仔一個唔好彩又會製造廢物
真係要冚包散曬先達到極致環保喎

你睇野咁有遠見
睇唔睇到幾時可以上車

現HKBN 100M 想轉新plan

垃圾連登仔乜鳩都怨 唔教你點環保就唔識
唔教你食飯係咪等餓死？
乜鳩都反等死啦

其實人生存真係好唔環保
你幾時死

問題係嚴重 但係又可以點?
你覺得可以咁做 同人地肯唔肯咁做係二回事
首先 商家佬緊係講利益 要佢做啲不利自己賺錢嘅事
有邊個會肯?
你可以話做多少少工序其實好簡單 但係一個人就少少姐 咁一百 一千人呢?

我個人都會嘗試用少啲去支持下環保 減少浪費
但近幾年 班環保人士比人屌環保撚嘅其實唔係因為主張不浪費
而係佢地個行事手法
往往都係淨係拋個idea出嚟
自己ok 就覺得人地都ok 仲要迫人去做 造成不便
先令人反感
好似之前嘈m 記 搞到佢地唔派飲品膠袋咁
係有人覺得無問題 但亦有唔少人係到屌
仲要效用得果少少 依家咪又個個拎個袋走
同一情況 佢地用第二啲手法 例如呼籲市民減少使用 係佢地ok嘅情況下 叫人唔好比袋 效果已經可以好唔同啦

依家 佢地又聯署又要求又剩咁 企係個高地上面逼人接受自己果套 本來支持嘅人都比你地嚇走啦

呢篇英文雖然好長但其實係鳩up。的確有啲人因為優越感，內疚，之類接近宗教化嘅理由而失去理智咁支持回收（環保），但係唔代表所有人都係咁樣，亦唔代表支持環保唔岩，傳媒最叻以偏概全加曲解。仲有最尾果段，堆田仲係最普遍係因為佢最平最快最方便，但係完全唔考慮後果，絕對唔會代表堆田會好過回收。睇呢篇野同睇大公報社評冇分別。

但係上面講咗環保嘅行動實際上係更加唔環保
我諗作者係想表達對部分環保人士嘅不滿 佢冇麻木反對環保

作者啲用字負面到咁，應該唔係表達不滿咁簡單。基本上佢已經講到支持回收等於痴線戇鳩
利申：淨係睇左上面quote左出黎果啲 未入去條link度睇

ok,係quote果個有問題
篇野的確有啲岩，回收業係美國係問題多多，不過作者放大回收業嘅缺點困難，又唔講下其他國家（日德法etc.）啲成功例子，始終都係有陣炒作味

我都覺得唔應該要強制人做
但連登仔下下見到環保就咬鳩埋自發性環保

咁應該怪商家

都話撚左有人唔理性環保 強制人環保一件事
唔代表環保係唔需要做
下下淨係識係到跟風盲反 聽到環保就咬 唔去獨立睇件事
比d 獨立思考得唔得

就係講呢d垃圾留言

佢地最叻叫你死左佢就最環保

我贊成現有好多環保撚行事手法冇顧人感受
但盲反既連登仔係同佢地同level

道德塔利班出現烏
依個機構之前都俾人屌架喇
成個facebook評論都係屌佢D垃圾「義工」chur爆行人
根本要追數 而佢機構個D人個個都袋人工

依家又死灰復燃?未俾人屌夠呀?

依間垃圾機構我係街遇過三次
第一次好聲好氣解釋自己有經濟壓力唔捐 剩係簽名
開頭得一條友死lur 跟著再加多一條友疲勞功勢咁轟炸我
我都有少少唔耐煩 話趕時間走先 跟著又好撚厚面皮咁閘埋黎話你唔捐就後悔架喇點點點
我唔知係咪做得多依D事 真係點解可以咁厚面皮架?
最後我直頭唔理佢走左 係背後聽到佢地係度俾說話我聽 戇撚鳩
第二三次又撞到 見到即時把鬼火 今次我直頭名都唔撚簽
行埋黎未等佢開口就即刻達句咪撚煩我閃人

好撚多傻仔 我話緊你地

綠色和平同其他大型"慈善"團體一樣
揾中介係街做呢d煩野cap水

無辦法，係環保撚做到乞人憎，當年推三色回收桶話從教育宣傳著手，大家一團和氣，社會氣氛仲好支持環保，記得捐錢、提身邊人要順手慳能源
今時今日環保撚靠立法靠罰錢靠ban做到神憎鬼厭，俾人屌係好合理，環保議題已經無存在價值，係靠一個永遠解決唔到既問題用嚟永續呃下錢、呃下傻仔自發咁解

咪就係，三色回收桶成功係因為佢係鼓勵人自願去做，宜家既環保撚就下下迫人跟佢地個套

我都想睇下的環保撚點樣搞到的企業執

日撚日叫人去教會煩到閪咁，我話我信佛佢都照sell，問佢入會有咩做，佢又話會分享見證，問佢見乜撚證佢就話即係分享同神有交流嘅事，我叫佢得閒睇下醫生，你開始有幻覺，佢話我9唔撘8我話佢on99

大家唔好嘈啦，我係餐廳就整個 環保撚專用膠杯，所有嘢飲整完就倒落佢，俾佢地自己倒翻入佢個個人膠閪杯到，而我地隻公家杯就唔洗，要環保 留俾下個環保撚繼續倒，保障翻自己公司

佢地廢冇本事叫工廠停，咪煩鳩一般大眾囉
btw下個環保主題不如搞翻染料啦，工廠一車車化學水倒落海咪仲大破壞 走埋個的19塑，塑你老母咩，走到紅豆冰冇飲管

因為大陸的工廠睬佢都ono

環保撚表示會以金屬代替

環保撚要環保走塑冇人話咁樣唔好，但唔好走埋我使用權利

冇計 因為當年政府推行得唔好
成效唔高加上變左中介,外判 cap水既旗號
從而令市民反感 覺得環保行動做黎哂鳩氣
但作為一個有獨立思考既人
應該要識分開環保政策/行動既成功與否 同埋 環保本身既意義
但有連登仔一黎就屌左環保on9先 講到mv 保m文不值
叫你死撚左佢就最環保
見到都覺得低質

冇計 因為當年政府推行得唔好
成效唔高加上變左中介,外判 cap水既旗號
從而令市民反感 覺得環保行動做黎哂鳩氣
但作為一個有獨立思考既人
應該要識分開環保政策/行動既成功與否 同埋 環保本身既意義
但有連登仔一黎就屌左環保on9先 講到環保一文不值
叫你死撚左佢就最環保
見到都覺得低質

環保撚應該未做過飲食
繁忙時段你夠膽叫人另外裝
睇下廚房佬會唔會加你餸

低咩質姐
你死左去咪最環保
唔死既都記得唔好生仔
你生個仔點都要用資源
啲膠粒整死啲魚點算

俾錢入黎餐廳食野都要顧埋廚房忙唔忙應唔應該加多樣要求 果然香港人係低三下四啲 忙果陣叫凍奶茶多奶少甜少冰係咪要飲埋廚房佬啲口水

你可以唔諗既
不過自己食翻姐

細蚊仔唔識分每件事既輕重?
定你既人生同一隻膠叉既價值一樣可有可無

諗唔諗一件事
但走去怪個客多要求都唔怪廚房佬仆街
奴性重到

有冇人知綠色和平個OFFICE有冇開風扇冷氣呢D要用電既野?

似恐怖組織。

成班垃圾喺度圍爐屌鬼 上去當面屌嘛